L'indice CAC 40 mesure l'activité boursière française. \`A la bourse de
Paris :
\begin{itemize}
\item l'ouverture se fait à 9h00 : le niveau du CAC 40 est alors celui
de la veille ;
\item la fermeture ou \og clôture\fg{} s'effectue à 17h30 : on arrête
 alors les cotations et on affiche la tendance finale : hausse ou
 baisse.
\end{itemize}
\par Le 6 Août 2001, le CAC 40 a clôturé en hausse de 0,69\% et le 7
Août 2001, il affichait une baisse finale de 0,29\%. Son niveau était
alors de 5051,65 points.
\par Quel était alors son niveau le 6 Août 2001 à l'ouverture ?